估唔到一段關係咁就完結

睇到嘅你
原諒我咁垃圾
一次又一次要令你失望
希望你可以做到你想做嘅嘢 日日咁開心
你想揾我幾時都得 我等你

或者我唔應該出現係你身邊

[

有 我知你唔開心
但我做唔到咩 因為係我令你唔開心
我都唔知應該點做啦
淨係想你考好試 唔好諗咁多
但我想你知我既苦衷

去到好灰既時候又真係會諗..
其實佢識過第2個可能仲好
咁佢又唔洗咁開心
你又唔洗咁唔捨得